Prottokoll sel 27mal Jaanuaris 1881
Koos olid kohtu Peawanem: Jaan Saarmann
Jaan Kreep
Hans Simsohn
Kirjutaja H. Saarmu
№ 7.
Kohtu laua ette astus  Jaan Reemann ja kaebas, et  Joosep Millermann on tema kääst 50 rubla raha laenanud ja ei taha seda mitte ära maksta.
Joosep Millermann  astus ette ja ei salganud seda mitte ära, waid ütles, et temal ei ole mitte olnud wõimalik seda ülemal nimetud 50 Rubla ära maksta.
Mõistetud sai: Et Joosep Millermann peab 31mal Jaanuaris Jaan Reemannile se ülemal nimetud 50 Rub. ära maksma.
Se mõistmine sai kuulutud ja olid sellega rahul kaebaja Jaan Reemann, kui ka tema wastane Joosep Millermann. 
Täidetud.
Kirna walla kohtu nimel,
Peawanem: Jaan Saarmann XXX
Jaan Kreeps XXX
Hans Simsohn XXX
Tunnistuseks kirjutaja: H. Saarmu /allkiri/
